戰爭的基礎概念 就是聯合最多的盟友

戰爭的基礎概念, 就是聯合最多的盟友, 有一些傻瓜, 經常會說那些人以前對我們怎樣, 他們也不是好人, 他們也有很多問題. 事實是, 如果那些人跟你不合, 而他肯跟你同盟, 那對方可以提供你以前不懂用的戰術, 以及觀點, 使你的武器庫中有了之前沒有的東西. 那才是好極了. 盟友, 和自己越不同越好. 不是和自己越相同越好.